【反送中MV】雞蛋雖輕 | 原曲：《木紋》

Lyrics//
如果 出生至今一直 合口閉眼後退
想法 逐漸天天失去 抹空被榨取
如果 生於這般天地 便只會沉默思緒
沒法講出怨懟 只懂氣餒 也不分錯對

都稱這極權是該倒 可惜卻沒能力指控
暴雨中 星火億數 傳出千禱告
誰的哀泣控訴

不管聲討 死傷者都虛報
只口稱黨它多美好
良知灰煙中消耗 雪花般恐怖
懼怕被壓迫也風雨同路
傷口血印不可勝數 幕落剩下多少回溯
期望共手足於煲底擁抱 懷著夢想的心去終老

何解 槍聲始於街外 又響徹角落裡
真相 亦被封於堡壘 作假被允許
如果 生於這般天地 被迫去沉默思緒
力拼講出怨懟 不想氣餒 哪管遭壓碎

高位政地屹立不倒 掩飾也越來越粗糙
暴雨中 星火億數 傳出千禱告
誰的哀泣控訴

雞蛋雖輕 也要拒絕酷刑
犧牲出幾多雙眼睛
而法治推倒天秤 要清者舉證
就算是錯政府拒承認
偏幫惡棍篡造罪名 暴行逐步滅絕人性
林鄭若果一天真心傾聽 言行偽裝謊話早心領

暴雨中 星火億數 傳出千禱告
誰的淒泣血訴

不管聲討 死傷者都虛報
只口稱黨它多美好
良知灰煙中消耗 雪花般恐怖
懼怕被壓迫也風雨同路
傷口血印不可勝數 幕落剩下多少回溯
期待共手足於煲底起舞 懷著夢想的心永不老

影片來源：FTVV、明周文化、nowTV、appledaily及網上其他手足等等。

自推十連

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

終於有人打斷十連

幾好聽

自推

正！